豐盛苑又火燭？

附近都好大煙 好大浸𤓓味
有冇人知咩事？

火燒旺地

幾樓

好明顯係藍絲謀殺